
		ПОКАЖИТЕ МНЕ МОСКВУ

!		Текст набран и выверен по книге "Белая птица удачи".

>		 Cm                        Ab
		Покажите мне Москву, я прошу.
>		        G7              Cm
		Может, воздухом её задышу.
		Покажите мне Москву без гостей,
		Купола и полумрак площадей.

		Потому что верю сотням людей,
		Рассказавших о Москве без затей.
		Потому что среди слухов пустых
		Есть Арбат и есть Донской монастырь.

>		        C7                     Fm
		А коли дождик воды вешние прольёт,
>		        Cm  G7      Cm
		Я буду рад, я буду рад.
		Здесь Окуджава нам тихонечко поёт:
		"Охотный ряд, Охотный ряд".

		Бродит кот на Патриарших прудах,
		А на Хитровке Гиляровского жду.
		А в Столешниковом - ну просто беда -
		Целый сонм воспоминаний и дум.

		Но коль выпало мне питерцем быть,
		Никогда Москва не станет родной,
		Но я знать хочу её и любить,
		Так покажите, москвичи, город свой.

		Покажите мне Москву, москвичи,
		Ну, покажите мне её без прикрас.
		Мы пройдём по ней, и мы помолчим,
		Потому что слов не будет у нас.

		А коли дождик воды вешние прольёт,
		Я буду рад, я буду рад.
		Здесь Окуджава песню Визбора поёт:
		"Охотный ряд, Охотный ряд".